有無巴絲同我一樣成日彈app

成日彈app同要我重新登入
係咪我手機有問題

唔彈app都成日要重新login

冇彈過
但係數據轉wifi又要再log in過有d唔方便

成日用用下彈⋯⋯
I am so alone